# Installation d'un IDE pour Adruino Uno  couplé a Visual Studio Community / Proffesionnal / Entreprise.

*Ces composant sont disponibles en verions d'essais pour les étudiants*

Supports:	Arduino and all clones (AVR, SAMD, ESP, STM32, Intel, Ti etc.). Supp			Hadrware/GDB...


